各位娛樂台sis 有無人想禮拜五約我

有好book定先
我嘅時間由上年214有人book到宜家
我都ok多仔的

唔屎啦唔該，我已經約咗五姑娘啦

烤乜廚

有無得屌先

有214蚊1q

咩考廚

她問緊你how much。

娛樂台真係好歡樂 啲Post好好笑

真

歡迎加入

做唔到你地個Level 雖然成日派膠
但想笑個時入睇下係幾正

得閒覆下我d膠post 要人

會睇壞腦

gay姊你諗定食咩

要啲時間適應娛樂台嘅溝通方法
sis...你好勇敢 係點嚟一直好想知

烤乜廚笑死me

BJ ML 300 ok?

仲平過武漢妹

食你好無

我嘅post自己覆自己
我d ptgf post全部都有

情定終身價

媽 媽 唔 好 唔 要 我

咁直接？ 我好保守的